短期點睇700？

370見
定350見

升 成交放大

升硬 會見400

睇中國有咩搞，如果唔係都應該上到380

上年390入手，但冇strong hold到

今日個指數唔郁咁制
托住隻700單騎領放
呢啲畫面有啲似曾相識

正常 前排跌到25x有冇溝貨先

暫時睇375 有排追 牛爆佢

轉晒勢啦 380走唔甩

升爆

岩岩先返家鄉，睇450

聽日買700熊就岩

上一個頂 475